嘿嘿

迷人Pink Lady
似一抹新的胭脂

死左佢算啦

???

大家咁話

開心死

醇醇Pink Lady